(生仔之旅)6月去美國旅行有咩注意

6月同老公去, 想plan懷孕所以行程唔想咁chur
暫定行程係Washington> Philly> Boston(可能去)> New York
各位有冇地方推介, 住有冇嘢要特別注意? 我地搵緊Airbnb, 不過兩個都好懶 咩都未定
而且去程10PM先到DULLES, 係咪得UBER先出到去?

去嘅地方係咪算安全？

謝謝

睇到麻麻地想去tim

其實我冇去過美國，不過喺英國、澳洲同紐西蘭生活咗好多年，啲人係咪仲排華

咁我book定啲嘢先

絲打生左未， 係唔係美國生， 可唔可以分享下資料.